呢d工伏唔伏

我最近搵緊工，跟住見到呢啲工唔需要學歷就可以咁高人工， 上網查嘅話見唔到公司資料 只係會見到一大堆搵工網， 呢d伏唔伏？

唔伏，信唔信

無伏 快啲去

我就是成功的例子

理財，借貸

好收到， 唔該曬

上面d人昆你ja.咪去做啦
好可能公司簽文件用你個名，到時有法律問題就留俾你

應該做財仔
不過可能都幾跑數

奴供處伏工最多
閪工三寶成地都係

奴工處啲工係for 奴工搵
你諗你啦

我都搵夠想益下人

我都諗過係呃人錢，但係冇諗過有可能咁麻煩， 唔該曬